我想知邊度有得檢舉612有咩人出過去?

我想檢舉果班人